發現女朋友上交友apps

我朋友琴日同我係交友apps 講見到一個個樣好似我女朋友既人 之後佢send 左張相比我睇， 頂真係佢 我緊係心諗可能比人偷相姐...
咁我就開左個新account 用某ex 既ex 相hi 佢（都幾靚仔 ），同佢傾計 發現講野既風格完全一樣 仲強調自己係單身
我應該點做好

同佢一齊時用新ac搵佢 睇下佢手機有冇響

用你新account約佢出黎
之後就大家講清楚

分手囉
仲問點好

另一半玩交友app 呢d post一日有幾個
參考下啦仆街

玩得都可以講拜拜

但佢啱啱仲send 心心比我

[s中

算唔算自己比帽自己戴

LM

飛得

但如果你用假ac約到佢出黎又見到你 你地可能會分手 仲好尷尬 諗好講咩未

諗下約佢出黎見個時講咩好

你用假acc問佢對上個個因咩事分手
攤牌個時問佢，係咪衰呢幾樣呀？臭八婆

同佢一齊幾耐

分手啦 屌你老母 重要問點算

你自己都估到晒
心裹都有答案

有男女朋友但悶就用app搵人傾計係咩心態
雖然我好驚男朋友都會咁

用緊啦

利申：自身經驗

係佢知左我玩之後，我男朋友最後選擇同我分手

中出即飛

完

我教你
1.傾熟d 話自己好耐冇拍拖
2.有機會約到就約佢出黎 唔好咁心急咁（睇下過程中佢有冇性暗示/想同你一齊既跡象）
3.約到就約睇戲之類
4.用返自己身份問佢個日得唔得閒
5.佢應該話唔得 話約左fd之類
6.到當日不斷用真身假身搵佢 偽造你地係兩個唔同既人
7.差唔多時間就真身出現扮偶遇 順便陪佢等fd （佢會極力抗拒 但係冇實際原因趕到你走）
8.等到夠鐘都唔見人就扮唔知問你個fd遲到（最精彩係佢係見到你真身到攤牌個一刻期間個心理折磨 正到爆）
9.最後扮去買野飲 用假身覆佢就到 之後真身返去就灘牌
10.立於不敗之地屌鳩佢係閪痕死臭雞

ENJOY!!

蝕到入肉

騎牛搵馬
鍾意就死心之後玩鳩佢
好撚鍾意心理折磨人

唔係掛

咁又唔好一口咬定佢想偷食
連登仔最鐘意教人分手

你用假acc同佢傾
睇下佢講啲咩先啦

lm

Lm

樓住條女住邊區？可能食過。

唔出聲你點知？

快手喎

開個ac 扮係第二條仔溝左佢，跟住約佢出黎飛左佢

點都好，睇開啲啦，你咪一樣玩交友app先搜到佢。

綠硬lq,睇你想認真定玩。。

中出即飛

朋友玩

玩交友app真係10個入面10個都係仆街

識吓朋友啫 唔係男就係女架啦

面對結果係難受 踢爆佢 就算一齊都唔會keep到

巴打撑住

中

確定係佢就兜口兜面講清楚啦
男人老狗釣嚟釣去貪好玩咩
係想偷食嘅就即刻斬纜啦

仲有青春 男人襟老過女人嘛 你會遇到更好既

其實冇圖係點樣討論到

分手要狠

分手算啦

分啦樓主
佢都未必只係同另一個你傾
下個會更好呀

試吓約咗佢後用你真身約佢差唔多時間

花生

王語嫣正臭閪

擺明你條女唔鐘意你啦
重要可能一直有玩,有約人,甚至sp(話信教唔搞,係「唔想同你搞」者)

爆完就走啦,呢D女晒9氣,要黎無用

唔係

係我就即刻分手啦 仲搞咁多嘢

有人隨傳隨到/出下氣,無人約想人陪又有你etc,對佢無損失
Zip/兵

段譽係好d既

Live 咗

分啦

有試過呀
我會同對方講我有男朋友，咁講得有男朋友都唔會想約架喇

留明睇星期一攤牌

搞錯

呢D真係無得講 你同你FD都有玩啦

呢條女又扮單身又只約新仔仔唔約樓主，仲要扮剩係識左樓主個假ac，真係好嘔心同恐怖

加油，不過其實搞咁多嘢
你個心會仲痛
簡單d 直接真身唔再搵佢
之後分手啦

留名睇玩隻賤雞

樓主我地撐你

約佢去爆房 之後就好睇囉

收皮未 好撚嘔心死厹

直接約爆房，肯去就分得手

仲要臨考試 完

一睇就知你屎忽太鬆

臭雞 冧仔技能肯定Level MAX

RIP

所以下星期一約佢出？

試下，講唔埋

樓主你都係努力d溫書啦 佢依家咁樣真係唔值得你留戀

雖然好難

樓主 我唔介意當日扮條仔 我可以同你同時出現 之後拎住啲證據指撚住佢黎鬧

反正都係分身， 試下佢會唔會同你傾甜野先

記得拍片

釣自己條女真係第一次聽
不過巴打加油 我們與你同在
用交友app了解多佢多啲囉 睇真啲佢係出面係咩人 我就建議攤牌廢事係大街大巷 等陣一嘈起上黎就上Facebook

有男友仲玩交友app

屌過條女未先

係 但最撚怕到時得我喺到屌 你企定定喺到望住
同埋其實單野係真定假

你認為佢得你一個男朋友

爸打我明

你認為你自己係佢男朋友？

辛苦哂

拍咗幾個月但樓主自己3月17日重玩緊skout？

你試下問下佢去唔去百佳ma

你又知冇？

缐你老母

撐著啊巴打

你真係 係佢男友 ？

Lmlm

飛撚左佢啦on9仔😅見到都燥

駛鬼搵exex時但搵個人認話用假相就ok
最緊要係依家溝佢撩佢講多d甜野
到時肯見假身出黎講兩句你就知你帽已帶
未有乜野實際甜對話或約爆房前條女都可以死口唔認
交友apps唔駛當佢係自己條女咁就住黎講
進取少少傾濕佢你就可以分得手

唔代d咩

表

證明港女痴撚線

直接用自已個樣 一入去捉鳩個八婆偷情

其實我真係好撚憎你，屌你老味死臭雞

恨恨教訓佢

我明 不過你1係就扮唔知
扮唔到就分手
只會有呢兩個結果

橙

出得百佳啦
好撚慘
恨d啦樓主

如果你真係搞咁多野最後就好似變咗你都有份錯咁，條女同人講個時就會話「佢洗唔洗咁玩人啊？！」

唔好畀位佢入！

港女真係好恐怖，跟我走轉日本，溝過鄉下妹好過

係認真既話留tg 傾detail

港女係最鍾意收好多兵，都係日本妹專一d

屌你係咪男人黎？
當面屌柒佢老母臭閪啦
你唔係覺得自己可以扮冇野繼續同佢一齊呀？

日本妹 偷食是閒事

毅進星 100

有囗有男朋友不過比人中出

請善用起底功能佢係臭閪來

甘你老母
个你老母

教我得唔我

有佢ig咪知

咪係 上面有條認真撚係到屌9我 都on99
睇左佢d po on9絲打黎

我教你呀你約你女朋友去，同時約一個南亞人去，之後個南亞人姦左佢

btw巴打撐住加油 嘗試唔好將自己個情緒搞到好緊張先，你太造作佢一定知

做返正正常常咁，正身性格同分身性格要keep到唔好令佢起疑先。到時候約到出黎既話先再郁手處理啦⋯⋯唔好拖累你final就最好

條囡閪痕
想猛男通通佢

樓主支那仔 抵比人派帽啦

佢大過你？

上房再當場踢爆會性奮好多 最好有巴裔南亞幫手

tinder對話圖又冇張
whatsapp我都識自己左手send右手俾自己啦

自己3月玩skout又兜自己淨係無聊睇下
冇圖好難信你唔係膠post撚連登喎

琴日我重踢埋爆五十肩分身開假膠post添呃晒咁多巴打晒時間同錢幫佢買 condom check添 開個假膠post有幾難
同女朋友拍拖就黎十年 你問我答

好似收左帽 求巴打分析

傻啦港女偷食嗰個率高個日本妹

巴打支持你食d臭雞

日本妺唔會收兵先

冇有錯 一於成班巴打放低一蚊慢慢跟機

樓主好慘
不過你令我諗起之前聖誕吊一個狗公出嚟
有人想知再講

戴埋套都驚驚地wo

戴十個套

好不安

2424%

樓主好sad

BTW 屌過條女未？

貼得whatsapp圖都唔貼交友app對話圖

重有乜嘢app可以咁容易搵得返同一個人去add

點教法 有咩想學

日本平均得17%

哈 一樣分手
下場一樣唔好

食撚屎啦臭雞

樓主 扮自己細佬啦 到時候 約咗佢出嚟你扮唔識佢 睇下佢有咩反應 如果佢問起你識唔識邊個邊個 咁你就話你係佢細佬

依個好玩喎

拍拖幾個月炸 你估結婚咩
下個會更好

四個有一個

我話中岀即飛
你做唔做？
我話信佢啦無事既
你信唔信？
面對現實啦

中出即飛算 ，射哂入去

屌 DSE 撞mc 又唔見咁好運 撞4-5 題冇一題

你玩完

樓上 屌

對話圖呢

你第時都比人射，接受現實

Bye

樓主你貴庚

外表要差少少
Btw 點用隱藏？

都話我幫

神探又進場

琴日先再踢爆完肩狗

樓豬先發制人 中出先 到時佢飛左你。你都或成最大的贏家

Btw咩交友app 一齊幫佢買個教訓

屌你
舊登個故黎既😹😹😹

先分手先 再用另一個acc 識番佢
等佢以為同你好有緣

玩家

樓豬未有証明 都係唔好跟太貼

到時比人撚狗咁撚

好7我えx靚d

出黎洗唔洗錢

免費雞？

live咗

慘

LM 食花生

交友apps唔係有相睇咩？唔同樣點上鈎

分手啦直接

一定要教訓d臭雞 (被ex帽過)

心已死嘅話就而家即刻散啦，一黎廢事眼怨，二黎咪撚教精呢啲女點樣玩，到最後個假ac 搵啲藉口唔出黎，免得佢知同自己條仔有關
但睇個樣樓主都似未死心，要約到出黎佢完全無得兜個下，再幫佢搵唔到任何藉口咁先可以切底死心架喇

btw 乜野app 可以直接搵某個人？

問咗好耐樓主都唔肯貼交友app對話圖同答乜app可以直接搵人

小心炒車

早兩個星期先睇完個訪問 一對男女交友app識左之後一齊 岩岩一齊果陣相方都有繼續玩交友app騎牛搵馬 直到認定左對方就兩個都無再玩 你地先一齊幾個月 咪再睇定啲先囉

用個app既身份溝多佢一次

死臭雞 一早飛柒左佢算啦

試下問價 包一晚要幾錢
佢肯既約佢出黎當面踢爆佢

唔好再浪費時間係佢身上，直接分手

分手要快

歪理
騎牛搵馬
勸你唔好出嚟害人

對比

點解佢對你假ac未見過真人既情況下，都講得出呢d說話

樓主戴帽唔洗你教

一齊左幾耐？

可能佢直接同你講自己有bf

見都未見過真人 呀豬呀狗拎張假相做icon都錫得
痴撚線

痴媽筋 傾幾句已經可以拍拖可以錫
唔撚飛咪綠帽keep住帶
樓主咪撚on9啦
你條女搵個靚仔少少嘅約佢出一次街應該會比人扑埋

飛喇樓主 你條女都未挽夠

冇女

成件事係真點騎牛搵馬
完 樓主放棄啦

我無話咁係岩 我亦都唔會咁做 但如果樓主係鍾意個女仔嘅咪等下囉 佢地都係一齊左無耐

同埋你理得騎牛搵馬係唔係歪理啫 而家的確大把人係咁樣做

不過唔緊要 就算我個情況同你唔一樣 但係我個心都係痛緊 所以巴打加油啦 呢哋嘢冇得強求 就算你再鍾意條女 但係條女個性格柒嘅 咁都冇用㗎
男女朋友之間最講求嘅係一個信字 就算過咗呢件事你哋繼續一齊 你哋之間嗰個信字都已經冇咗一半喇 行到落去㗎喇
我而家都係因為個信字 諗緊同唔同條女分開好

不如索性話等唔切想改約聽日
拖得愈耐愈易穿煲

咁算唔算自己帽自己

痴撚線，ig都未有見都未見過已經話可以錫錫，衰撚過雞

屌 自己帽自己個feel真係好正

擺隻臭雞上黎啦 等大家唔好中伏

入正題傾甜野啦

Lm 等星期一

你想點為止叫搞呀 係咪要出埋野射埋精呀

strong po strong hold leave big name and pish

分享一下我同我ex嘅故事
啱啱一齊時候 日日吵住見 連後來考dse都要考完都撲嚟搵我
我被帽嘅時候 一個月見得一次 次次都搵藉口推
你可以參考

當諗返平時約會佢怱怱忙忙趕黎，面都紅晒，其實係約完交友app啱啱識既仔，大戰完一輪俾人射到滿瀉，再扮趕住黎應酬下你

樓主係到自虐無分別

條囡好污糟 有冇性病

屎眼？

樓主，醒下啦，帽已帶
你岩岩先2字頭
世界上仲有好多女呀
何必執着於一隻臭雞？

你條女係雞嚟架

係囉 樓主應該幾靚仔既
我明樓主 放過自己啦

唔好咁易放過隻臭雞 俾啲教訓佢
就係呢啲仆街 令到好多人唔撚敢再信人
樓主唔該你爭氣啲

女人正仆街。

樓主一陣傾電話會唔會忍唔住爆大獲

cls 好癲

咁快就錫得，樓主講d 甜野試下佢啦，
試到咪可以早d 死心囉，下個會更好呀

記得
事後要報告

睇到好痛

巴打我地實撐你嫁

大陸仔樓主

態度正確

仲出嚟見？車錢都蝕撚埋俾隻臭雞

我明呀樓主 我都試過類似扮女溝我男友 一邊打字一邊個心痛到裂開

樓主

其實樓主都可以做定分手嘅準備
好哋哋 一個有男朋友嘅女仔
點解仲會玩呢啲apps?
玩都算啦 畢竟呢個世界唔係男 就係女
純粹識吓朋友都ok 起碼同人講返有男朋友
但佢而家真係雞

條女係點識？

同學？定都係d apps度識架咋？

你真係幾得閒仲同佢玩

樓主咁耐無上水應該同條女攤牌了

認真我都試過有曬圖證明ex出軌
一齊左幾年 個陣好愛佢 好依賴佢
但個陣我就咁sd囇啲圖加多句 分手
之後一野block曬有關佢所有野

講真有曬圖 仲話無男朋友同應約
仲洗乜比機會佢解釋

樓主你條女真心衰撚過雞
先一齊幾個月 早散早著
依啲人會有報應
樓主你對自己好啲啦 唔好再嘥時間

巴打加油

巴打飛9左佢口廿

留名跟進，保持觀望態度免被樓主撚狗

有無update呀

lm 等星期一

push

Lm睇結局

成日交友app有偈傾既巴打可唔可以分享下心得
樓主點解可以咁成功令到個女仔開到呢d話題

你tg?

多謝各位巴打 有D仲突登tg 我 ，老實講我真係好感動 對一個完全唔識既人都可以咁關心 真係feel 到溫暖 放心 我會堅強！ 死就死一於完左佢
之後聽日行山散心 我唔想再糾纏 反正 呢個世界又唔係得佢一個女仔 而且佢又唔係真係咁完美 我唔想為左條仆街再浪費多我寶貴既一日
最後講多句 千其唔好同追開韓、中星既人拍拖 超級花心 一定靚仔就濕哂 帽硬 。我就係一個活生生既例子而且身邊既男仔朋友同呢類型既女仔拍拖都散得好快 希望你地可以借鑑下呢個post

咩交友app玩到可以specifically揀咩人

加油巴打，我之前嗰個都係玩交友app 散咗

樓主先二十頭, 大把機會, 加油

留名跟進

香港の全部の女の子が臭鷄です！

嘥鳩氣 有另一半做乜要玩交友app？真係諗住識fd咩 咪撚化我啦

樓主 我建議唔好報復 到時分手時屌9佢既時候都可以理直氣壯d
企起道德高處果個會係你 始終成件事錯既係佢騎牛搵馬 欺騙感情

啲仆街有報應嫁 樓主都算好好既男朋友喇 睇你講plan行程嗰到真係 抵哩啲臭閪失去左個好男友 唔好心軟比佢呃到添 本性係雞改唔撚到嫁 move on唔好益佢

樓主好渣 傾傾下傾淫計 就試到條女架啦

耶撚但上交友app
仲要同3唔識7ge人send心心
你都信佢 佢on9 你都on99架啦
人地而家對住你就耶撚 對其他人就含撚呀

樓主話自己20尾想認認真真拍拖

轉個撚頭又話自己00後中學雞

放手啦好嗎？ 我啱啱經歷完念通左

你本來咪又係交友app識佢

00後中學雞好似係講緊條女，唔係佢自己

條條仔都比佢拖手比佢攬啦巴打

20尾仲要溫final

好慘 樓主加油 見到對話就知你幾咁心痛

佢好似係話自己就嚟二字頭？

好記得有個player朋友講過

上面條友自己睇清楚啲先留言啦

加油吖樓主

樓主撐住

有無圖睇下對話？

無野了

好慘

振作啊巴打

唔尷 咪話以為比人偷相 想幫條女捉偷相條友出黎

正 可以比帽自己帶

重信教
信撚到咁臭雞係咩教 閪窿教

留名

奈你老母

不如搵多d人玩鳩條女

港女真係養唔撚熟
臭雞賤貨

根本玩交友app 既女都係咁，成日將唔要靚仔，靚仔好花心，想識正經男仔，呢d 說話掛係嘴邊，一見到靚仔咪又係濕哂

屌你垃撚圾
頂帽由頭笠到落腳趾尾都唔撚識醒

要比你條女d朋友都知道佢係咩人

搵個蝻玩9佢啦

呢個真，朋友都無得做

唔好咁快話佢知咩事，
但佢個心囉囉攣一排先

速度

成7分鐘喇，文呢？

Lm等結局
Btw加油

咁都講到

得喎，夠新意

佢又兜得幾好笑

一打 唔洗找...
兇返你唔信我就算

見到你話佢啲句子 就知你個人做野乜都唔夠肯定 柒下柒下 抵你畀人駁返轉頭

當人白痴仔 咁都講得出

唔信我就算，呢句野真係難聽過粗口

唉.. 認真講句 明知自己有男朋友仲會唔會走去示範一次點樣用apps 溝仔黎證明呢個apps work. 咁既理由都講得出又真係幾叻女.

啲臭雞好撚古惑

點解講d咁認真嘅野樓主仲要用emoji

呢個真 樓主洩曬d霸氣

好難同你講嫁喎

佢個fd話唔信交友app可以約出黎扑野添啊

可唔可以另一邊要用假ac同佢傾計

條女知唔知醜 仲死撐 係咪要約出黎扑埋先證明到

原來三唔識七既人都可以比錫
你女朋友好博愛

直接俾佢睇對話內容佢就會即刻收皮

睇到燥 條女仲死撐

交友page 示範識朋友..
可錫 良好示範

比你d對話佢睇

咁繼續用另一個你去撚佢啦

屌，條女冇撚嘢呀？擺明唔當你一回事，咁既藉口都講得出 仲要好理所當然咁

有巴打tip 中哂

踢爆d死追星耶撚啦 最中意自己做錯屈返人唔信佢

「我對你好失望」咁嘅說話都講得出

好心你咪再用😂啦 狠狠咁篤爆佢，而唔係俾機會佢講廢話，佢講呢啲嘢只係想保持自己嘅形象，根本無諗過你

你條ex 冇令我地失望
仲有得撐.

而家俾你踢爆左咪開始發脾氣

唔知巴打條女發現咗樓主就係佢想搵既「朋友」又會點樣兜

女人
自己錯仲要話返人轉頭

話明示範 9up啫 唔洗咁認真

老羞成怒
一陣就發惡屌樓主玩佢在先

反擊啦
唔好比條女食返轉頭呀

唔會兜
直接屌翻樓主唔信佢識鳩佢
呢啲女人香港大撚把

做* 自膠

條女可能話我一直都知係你 跟住屈返樓主用新號碼識女

Live左

個女仔實話 一個愛情最重要係信任 你竟然試我 你真係好賤囉

踢爆佢喇
想睇佢咩反應

條女好古惑

一定好精彩

快啦

樓主加油

叻女

港女最鍾意講我唔想你唔開心
我俾人屌
唔想你唔開心

加速

你d語氣真係柒下柒下

係就一口氣講晒出黎，你咁又emoji 又反問
比晒時間佢諗點拆

live左

條女講到樓主錯咁

綠咗姐
帽事嘅

live

用假ac同佢傾多排

學咗新嘢...thx

條女厚面皮到咁都有

閪女人黎講呢下反擊都打得幾差

屌睇到嬲
自己去識仔話人唔信佢

條女真係勁

大把呢d女

Sd對話比佢直接完啦

成句說話意思解作
你只適合埋單
好撚慘

一派胡言

樓豬個勢輸撚哂

見左喇咩
唔係你自己比帽自己戴咩
點解會係佢靚仔你唔靚仔
利申 追啲唔追啲

見到樓主講嘢鳩下鳩下真係撐唔落

臭雞，睇到好撚燥

樓主
咁嘅女朋友唔要都罷
千祈唔好比佢哄到

最慘係條女根本無諗過哄

屌點解到呢一刻樓主你都會比條女食住
明明你成手好牌
比啲男人應有嘅氣概出黎喇

俾d男子氣概屌佢啦好嗎

哇屌...點解而家啲人偷食偷到理直氣壯咁⋯
是非黑白都分唔清
仲覺得愛情應一心一意嘅我係咪太on9

樓主撐住呀 分左條死臭雞

樓主好弱呀屌 都唔知話條女定話你好

廢柴樓主

要樓主埋單嘅話我諗會掛

樓豬唔好做傻事呀

條女好撚仆街，講到出口， 根本佢就係騎牛搵馬， 樓主算啦， 依家發現得早都係好事， 呢d 女遲早有日送頂帽比你然後講句對唔住就當解決件事

咪叫咗樓主出絕招出cap圖秒柒佢囉
仲俾機會佢出聲做乜

嘩 呢d臭雞臭撚到呢

因為佢靚仔

比啲cap圖秒佢啦 仲同佢妹下妹下

行山好呀，頂住呀師兄

btw, 下一步諗住點同佢埋尾

臭雞

三萬蚊

完美演繹臭雞如何比帽人

樓主好柒 最後都俾條女拎左尾彩 不過抵死 上面咁多人比建議都唔聽

作為女係唔會鐘意冇男子氣概

好慘 氣場被人食返轉頭 講到樓主唔夠靚仔條女先被迫搵靚仔

樓主冷靜

嘩呢個正
到時佢真係搵窿捐

開樣啦,呢d仆街死臭雞
人人得而誅之

中學同學
熟過一排

我朋友琴日同我係交友apps 講
所以你都有用交友apps？

樓主唔好死，好好增值自己啦

樓主用第二個人張相玩交友apps釣佢條女啊

唔試你點知你係臭雞

香港係咁多臭雞 樓主頂住啊

係咪poly nursing

你自己都玩skout啦

樓主好撚廢 道理係你到攤牌都比條女食住

唔知條女見到假ac樓主會點

睇到燥 笑乜撚野喊
個勢比佢食撚住
飛人都可以變比人飛

Btw 樓主好撚廢 大佬你成18歲人
學其他巴打話齋 成手好牌
啲對話尻下尻下咁
咩plz 咩88 yes or not
屌 已經幻想到你平時一定係尻下尻下咁
好心你攤牌就惡啲啦
我都唔想咁既語氣同你講野
但做男人攤牌 道理係你果邊
仲要好似就撚住哂條女咁
真係幫唔落
唔屌醒你唔得

嘩屌好撚賤
帽完人仲打橫黎講
支持樓主爆佢料廢時有其他爸打受害

樓主去左邊 會唔會上左山自殺

明明道理係樓豬到，比條女講到係樓豬唔夠靚仔先搞成咁

樓主好廢 抵俾人帽

你問埋啲垃圾問題咪棧俾位佢自圓其說，唉 無眼睇

樓主柒下柒下咁

幾條友圍威喂討論另一個係做乜鳩
仲要唔靚

係

屌你老母臭閪 要討論另一條女就死柒出去開post啦
睇睇下 有幾條撚頭9唔搭8 屌

仲以為係佢地講緊個條女先好笑

樓主一d霸氣都無冇
你咁嘅款拍幾多次拖都係俾條女當狗咁撚

振夫綱 沒d霸氣 抵樓豬俾隻臭雞食住

樓主開樣啦 你比佢咁樣出去害人？

開樣啦 咪遮眼

樓主經一事長一智
女人係要食住佢
話俾佢聽邊佢係揸莊果個
係男人就落返山，屌鳩隻臭雞
我地撐你

屌 開樣啦

屌都未傾到夠料就自爆，又拖泥帶水
條女都講到明唔信就算跟本完全唔重視你地段關係
唔分都冇撚用

Btw喺邊行？
我都諗住依家去行山

Haha

問下佢有冇偷食過 呢個app食過幾多個男仔

睇樓主D對答睇到好撚尷尬.....
傻西咁

樓主行完山就好開live

樓主好撚廢
講野成個乸型咁
屌鳩佢就屌鳩佢啦
仲同佢係度sd emoji

之前發現ex用交友app問佢點解咁做
佢話借左fb ac比朋友開acc
話朋友好柒無自信要借佢fb黎開
然後話無聊喺自己電話down左個app黎睇下個朋友點溝女食花生
唔知點解個時咁天真會信
而家諗番到覺得智障

佢同咁多男人屌過 當然識點應付男人
你對佢太好 太痴心 佢知你唔會甩 就出去獵仔囉
傻仔

樓主柒到
攤牌仲用笑喊樣
抵你被條女食住上

算鳩數啦樓主，想幫人埋單就直接講啦，宜家成個小丑咁，香港男人真係好撚廢

睇樓豬先睇琴燥

到*

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

樓主雖然我地笑柒你

但你唔好氣餒 雞黎啫 屌完咪算

垃撚圾用emoji

係我就直接cap 「新朋友」對話再講byebye

家陣比人撚返轉頭 男友就不了，埋單就夠了咁款

你真係晒撚晒我時間

家陣你倒轉俾人飛啊仲戇鳩鳩咁係度

啱啊，攤牌攤到你咁柒，想上山死撚咗佢我都明點解啊

垃圾

流完馬尿落山未？上黎報告一下

你唔係諗住條女會姣返你轉頭，然後TVB BBQ咁ending吓？

白撚痴為女死為女亡

話煩膠都係咁話

頂你個肺

有樣睇未 等左好耐了

絲打幾應該幾好J

利申狗公

係我就爆粗屌撚柒佢
收皮啦死臭雞 你姣仔姣到我成班frd都知啦
我啲frd都有幾個靚仔㗎 床上功夫仲勒勒聲
有冇性聚同佢哋玩返晚sex party
慳返你啲時間同其他仔仔用app sweet sweet
call個電話就有得扑嘢 係咪聽到就濕撚哂呢
用個靚仔樣就可以中岀你啦 你會唔會收平咗少少
返雞竇反省下人生啦 死臭雞

仲喊緊呀 ? 年青人

點解可以咁賤
不過都好，樓主可以快d move on

你肯定無帽戴？

呢啲臭雞 人人得以誅之 我撐你呀樓主

無
咁樣偷食既女 你都要

樓主比啲霸氣 食返住下條女

樓主終於明白點解你無閪屌啦

咁你個分身仲會唔會傾(玩)落去

屌樓主好垃圾

屌你有咩資格做男人 俾條女屌番轉頭 廢撚到你

佢話想借分身比巴打玩
唔係到時條女出黎見番樓主個場面都幾震撼下

樓主加油，快啲屌柒佢啦！

冷靜啲都唔使殺人埋左條女

等你update呀清

幾個tim

其實女仔想趁青春,
測試下自已魅力,
有咩錯....
你本身有質素嘅,
洗乜驚個女仔走

呢啲遲早遇到文員仔 唔洗自己出手啦
最重要係講明家陣飛你呢條臭雞
除左後生佢有乜條件
世界好大呀

雞

大力屌尻條女

你面皮仲厚過樓主女友

其實一日未屌
一日都未係你條女

咪做埋啲咁小家嘅野啦
大大方方屌鳩佢咪斬纜囉

點解一定要大方
做個閪佬撚鳩佢又唔得嘅

約幾隻南亞佬
然後自然會有人教訓佢

樓主咁撚無霸氣
條女做雞先 你仲要比佢食住

到時幾個南亞佬姦左條女
唔知樓主會唔會後悔成世

原本都冇諗住 屌佢老母

Live到

屌你條女真係發春咁樣
btw樓主個

條女真係

樓豬仲扮 你好撚野 定係想見面既時候一野車巴佢

間係話樓主條女係處咩？

樓主成功用假ac屌自己條女

我地班巴打見撚到都眼火爆 點解你仲可以扮到咁

唔駛

條女應該已經知係樓主撚緊佢，咩都應承，然後約出黎搵mk濕樓主一穫

聽日想黎睇live

都有可能

係咪比人撚返轉頭

機會好大

唔使

野狼與瑪莉.jpg

呢個世界真係痴線`

好大機會係撚番轉頭，冇戲睇啦咁早自爆
同埋甜野得你自己講條女都係hea 9成爆左

Btw 行邊度山？

所以人地既感受係垃圾?玩弄人地感情好開心?
真係痴撚線

我反而好奇樓主用黎釣條女嗰張相有機靚仔， 條女起曬水

推

我都想知 究竟係邊個咁大吸引力

都叫你一早撚9佢先啦，先發制人呀ching

好on9, 仲同佢傾

一次過追哂
好奇幾歲 依家女咁放蕩架咩

屌柒佢啦，仲傾數咁做咩呀

開大技: share呢條連登post比條臭閪

樓主tg?

樓主浪費晒
個勢本來係你度
明明係佢做錯在先

條女仲咁撚串

開名啦老老實實 等大家唔好奶野

樓主on9
依家搞到好似你做錯事咁

樓主真成個巴塞感 比羅馬一屌返獲
其實條女幾歲呀 成隻雞咁

話撚左好撚柒

點解咁撚柒 變左好似你錯咁

樓主廢撚到
個個俾晒意見點做
都重要俾人撚返轉頭

岩
分手唔好搞咁多野
你而家愈心痛 記憶就愈深
之後你好難放低

放手啦師兄

垃圾臭雞 咩叫揀老公一定會揀你 揀男朋友就要靚仔？
想搵毒撚埋單 死開啦

on99咁乜撚野做返fd
直接屌柒完佢就唔好再同佢傾啦
臭雞想派帽重咁大條道理

嘩～真係睇到嘆為觀止
咁豬撚嘅人都有
你用假ac都係想玩佢 再爆佢
未玩完 就走去自爆
一係你就真男人屌尻佢再講分手
你做小人玩佢好心你就做到底啦
話咩唔想拖 冇啦啦走去同佢講
唔想拖你就一開始講分手啦
巴打比哂方法你又唔聽下
抵你比人禁住打

條女有睇POST?

嗱 屌你老母你隻臭雞

佢都唔止得你一個啦，你只係佢起個app ge其中一隻小狗。
撤啦師兄。

兩個都咁垃圾
打和

屌 垃圾樓主

搞咩呀樓主
佢錯唔係你錯wor
咁都做fd算

成件事好fail

乜野logic
樓主好廢 屌完走咪算 比人發現啦依家

處又點，遲早俾人食

屌你個柒頭冇撚用

講野又1999 唉 爭氣啦屌

屌柒隻臭雞啦 我地仲可以燥過樓主....

做咩fd,轉做炮友算

sp啦

樓主個勢比條臭雞食撚住

可能淨係樓主冇得屌姐
靚仔先可以屌

你都知道佢係淫底啦，好心你就去啦，你話佢唔同你屌，你就同晒佢啲朋友講

威脅人都唔識得用

樓主真係好柒

屌你老母 咁都比人撚返轉頭
你係咪男人嚟㗎
一早叫咗直接屌佢架啦 搞咁多野 又忍唔住真身同佢爆咗少少 之後又繼續扮 比人發現咗

On9 點解咁快就攤牌啊

一開始根本唔應該攤牌 唔係話我地想食花生 而係捉賊要拿贓 你咁樣開哂底牌 講你朋友爆佢大獲 你當佢傻架咩？鬼唔知flirt緊佢嗰條友有問題咩？仲要比哂機會佢兜 最後仲比佢食番轉頭 大佬呀 點搞呀？

唉樓主都唔撚識玩
個結局睇到好燥

樓主係on9太早自爆，但不損條女係淫娃嘅事實。
條八婆唔好諗住咁樣想反客為主，明眼人一睇就明。

睇死你如果唔係自己有哂證據 比佢兜多兩兜分分鐘信佢哂自己凹水係咁講sorrybb 下次唔敢啦

到底乜嘢口音先會講到「天日」
香港人講開「聽日」㗎

發覺樓主真係好蠢 明明條女理虧都可以俾人壓住黎打

唔蠢又點會食呢條女

但我真係鍾意靚仔多d

樓主唔夠靚仔？

開頭覺得樓豬幾廢 幾可憐
之後越睇越假膠

垃圾樓豬 柒撚到 開頭個個巴打比哂意見你
做男人做到你咁冇氣勢 得罪講句 真係好抵死

樓主啊
你可唔唔以唔好咁
垃撚圾
係男人就屌住落啦仆街
本身正評 依家想負皮你

條女真係臭雞黎

好心你就屌鳩佢啦
而且又咁早自爆

條女廿歲都冇 又係交友app識
真係唔好expext佢太多
樓主帶眼識人啦

根本上人人都屌得
係唔比樓主屌

快d話好掛住佢

叫佢除衫影比你睇啦

樓主tg? 想睇條女個靚仔相

btw應該識你

點呀而家 仲有冇野睇呀 仲有冇炮約呀
冇就散場啦
屌 超級大傻尻

仲諗住樓主會好霸氣屌鳩條女
先咁努力追po
點知樓主咁唔爭氣
而家成個feel好似係放左督屁冇屎出咁

廢柴樓主！ 浪費我45分鐘睇post 好多巴絲問你野又十問九唔應，自己係度鳩up！ 屌 正廢柴on99

屌 樓豬自己都有玩skout
有乜撚資格屌人臭雞

開樣開名啦, 唔好俾條女再害鳩人

屌樓主老母, 公開條女啦
垃撚圾

好廢

垃圾樓主 一世抬唔起頭呀你 成個高登都覺得你冇用 廢物

條女心諗：

我建議你開佢全名同樣
係時候保護下其他男人！
巴打加油！

這褢是連登，連登仔質素係咁上下

冇邊次唔係柒住收場

樓主67咁

Sorry 應該係話乜登都係咁

你真係好撚on9

同意

你真心幾癈，扺你比女玩

事到如今樓主唯有move-on啦唉

屌你老母臭閪 條女咁撚樣對你 你咁撚樣都忍到 係咪男人嚟㗎 男人來講最撚柒鳩廢一定係你呢種垃圾 唔撚抵可憐 你都係疊撚埋心水縮返入個閪好過啦

屌你真係好廢
我都忍唔住留言 嘥撚左我成粒鐘尼追post
屌你係咪男人尼

開名啦屌你
成個連登都等緊你爆9佢

你po條女上黎我地就識小心啦

好好奇咩靚仔相可以令到樓主前女友流晒水咁

樓主係武藤遊戱？

條女心聲:如果我搵人埋單一定搵你

樓主，似返個男人la，你俾我既感覺係做野lur下lur下，講野又講到一舊舊咁既人，比人恰完又覺得冇乜問題。呢種人出到社會好易比人恰到上心口，你成個人既氣勢俾人咁weak，唔好話女朋友老婆仔女，你連自己都保護唔到。做男人要有大量，但係唔係叫你俾人恰完當咩事都冇自己sad完就算。你俾人打完一拳唔通你仲平心靜氣問條友做乜打人，好似你依家咁？

btw加油...

睇你同女友啲對話睇到好撚嬲
冇女會鐘意一個咁自卑咁廢既男人
雖然條女係臭西
但我明點解佢會咁對你
你唔改下自己性格同溝通方式
下段感情都係帶帽

補充be fd 係副ac

樓主記住，你平心靜氣唔出手，人地就有位撚你，社會就係咁，你唔出手，人地一定先發制人搞鳩你。要好好保護自己，世界上除左樓主老母同樓主之外，冇人會同情你，你唔識保護自己既話，輸既一定係自己。

你係有料既就臣服到佢對你死心塌地啦
咩叫呢類型既女仔？
根本就唔關事
你連自己衰乜都唔知

樓主真係好撚慘 仲讀緊書?

條女知道你撚9佢?

??????

有冇前少少

被條女玩番轉頭都得
明明就佢做錯

揸住一手靚牌都可以打比一pat屎
仲要咁撚多藉口
你廢就廢啦
抵你條廢柴戴帽
睇撚到我屎都滾埋
你唔好去做男人啦，切撚咗條賓周佢啦
比啲死臭雞兇返轉頭仲要扮高深
啲臭雞係要留返你呢啲懦夫接收就啱
唔好放出嚟累其他男人

打到一pat屎咁
嬲到字都打錯

條友成日個個post都亂貼呢張相

垃撚圾樓豬
狗膽用假ac撚人 又唔肯直接分
搞咁撚多最後咁完
廢到你咁真係第一次見
睇你個樣都柒架啦 人地一見靚仔就濕撚哂
永遠靚仔備胎

樓主做乜尻
點解可以變左條女飛你

屌 呢個世界真係好多呢啲仆街
踢爆左都死撐唔認
啲人真係好撚恐怖

痴撚線呢個世界好撚黑暗

原來只係入黎食花生
但愈睇就愈嬲
嬲既唔係條女既行為
係嬲點解樓主可以咁on9
成件事係條女錯先，你有晒燈據係手
可以教訓佢，直接分手
係你飛佢唔係佢飛你
結局係樓主on99自爆
條女只會覺得係自己唔夠小心俾你發現左，而唔會覺得自己有問題

不過樓主無中出即飛都唔緊要，下手會幫你做埋
祝你順利畢業

點解可以咁撚賤，呢啲真係唔死都無用

屌你老母 放佢相出黎啦
垃撚圾樓主
咁撚樣被人綠都受

屌垃撚圾 睇撚到燥

樓主假膠

唔靚仔

樓主真係好撚柒 明明條女理虧在先
不過算 見你咁慘 搵男朋友就要靚仔 搵老公就搵樓主呢啲
MON緊PO既人地前度 屌你老母你雞嚟咖咋 無人想幫你埋單呀

屌你樓主成個磨碌咁
比人踩到上心口篤住個額頭屌柒你都仲算啦算啦咁款
比少少霸氣屌到佢上天花板啦
係咪男人黎架
見到條臭雞都眼火爆啦

貼相未

G

樓主垃圾 屌你都嘥9氣

廢柴

未見過垃圾到咁
不知所謂

條女係雞，但係樓主都係抵死...唔恰你恰邊個啊大佬

樓主on撚尻
你自己認清有撚用？
條臭雞咪繼續害人囉

po佢 d 野出黎啦

您條賓周係邊 樓主

其實由頭到尾都係樓主撚緊你地
根本就係開兩個AC同自己鳩Up

捉姦捉到自己做咗兵

樓主好撚廢

諗住入黎食花生順便笑鳩下你 點知愈睇愈燥 有d同情

樓主真係好撚廢 屌7條女啦

男人之恥
樓主應該死撚左佢
抵你比人帽
唔帽你都難啦咁撚垃圾
睇到都眼火爆
你快啲死撚左佢啦plz

屌 樓主真係 唉
你都係想聽到佢講d安慰到你心靈既說話姐
屌拿星咩低聲下氣咁講姐
女人真係好撚閪 特別係你呢個年紀
一知道佢已經拍過好多手既話
咪撚盲中中咁衝入去啦
靚女雖然唔係個個閪

好彩一開始冇正皮
依家負皮

點解你仲問佢聽日出唔出
垃圾到你

老老實實見到啲emoji都唔多想睇落去
邊有人認真講野既時候會加埋emoji

垃圾至極 一手好牌都可以打輸

吊算9數啦樓主

臭雞始終係臭雞
講真仲有大把好女仔係度

樓主正垃圾
影衰晒男人
死撚左佢啦不如

樓主條女公廁黎
我都屌過一次

垃圾00後
屌你老母浪費我時間

on9仔抵你一世都係奶人地d精留水

但係如果巴打唔夠靚仔條女會即走

有圖味

樓主抵戴帽...廢到

嘻！

樓主真係好善良 其實你咁對佢證明你未吸取教訓 下一任依然會搵翻同類 祝福

屌你 真係on99 00後
咁都忍得 屎都食得啦

我諗你條女都見到個post 啦
佢講咩都唔好再信呀

我鍾意你個名

由第一句已經輸 咩不如我地算啦 氣勢弱撚到 再加埋啲on9 emoji

屌樓主戇撚鳩鳩嘥撚咗我個正皮
我係條女實飛完再同啲fd笑鳩你
成手好牌都可以玩到咁

樓主個人咁弱雞真係唔抵可憐，條女咁對你都唔敢屌7佢，冇得救

呢D野緊係當面大聲屌佢喇，屌你whatsapp講仲要笑喊emoji , 成件事好on9

樓主On99
你條女都無諗過你
未見過就想比人屌
心照啦!

用新Av套佢覺得男朋友有幾差

睇到好嬲
唔係因為隻臭雞講既野
係因為樓主好撚廢
一啲男人應該有既風範都無
我係你就變性去做女人算啦
頂帽笠撚到落腳指尾
都仲可以柒下柒下咁同條女講野
仲要俾人反客為主
再自我安慰咁做只係想知原因
你咪撚咁柒撚懞懞啦
佢派得帽俾你 你洗撚理佢咩原因咩
你確認左佢係派帽果刻
就直接中出完一獲就踢佢落床趕埋出門口講分手
仲好似你咁撚得閒開個假ac
以為自己好撚醒 玩返人轉頭
又要玩得柒 一啲作用都無
晒時間去做啲無謂野 不如去識其他女仔好過啦

如果樓主係假膠既話就當我耳邊風啦

垃圾樓主
唔識玩唔好學人玩 唉

其實樓主係咪假膠撚緊我地

其實最嬲都係咪屌過啫

算啦
今夜對住佢d相打J啦

係囉 條女擺到明玩 唔會內疚 睇住post笑緊樓主

中出即飛啦
呢d 女人要唔要都罷

係咪tg樓主會講條女skout名

條臭雞實係仆街
但樓主完咗件事
都要自我檢討下點解會得到咁嘅結局

垃圾樓主

抵你收帽啦柒頭
男人老狗婆婆媽媽，仲要戇戇鳩鳩
嬲撚到震

兩條友一擔擔
條女臭雞到

追post兩日
巴打 你條女同我ex講嘅嘢一模一樣
不過我ex狠啲 搵埋藉口飛我
我ex以前又死撐冇嘢 話咩自己冇搵人 係人搵佢之類 我爆佢聽條仔電話 佢又話乜冇啊冇呢個人 然後話咩我唔信佢點點點 然後我話你到底講唔講佢係邊個 發脾氣罵我話咩最憎人睇佢嘢然後收線

依家諗起 自己真係好蠢 以前呃我話咩去同阿妹玩 我估計都係陪仔 前一排諗住清理手機內存 見到佢趁我唔係香港時候話咩同妹去玩 但我當時冇留意張相
張相最左下角反射到有個男人手

巴打 睇清一個人就算 好好振作 我當時阿爸癌症加被分手雙重打擊 再三個月後知道帽事 三重打擊 暴瘦二十幾斤 難為我被人飛時候真係信咗佢嘅垃圾藉口 重死死箍煲

真係慘 被人玩弄
同埋佢唔係第一次派帽 曾經原諒過佢 佢話佢會改
最後又係送帽結局

好好振作巴打 我都一年先勉強振作起身 見你咁細個讀緊中學 好好珍惜中學生活 學多啲嘢 考好公開試

加油

垃圾樓主
去潛水打飛機啦你
抵你俾人帽

好彩一開始無跟大隊正皮
而家負皮返

點啊 有進展未啊廢柴

咩人識番咩人啦
樓主自己一齊左都仲玩skout
識番依d女 perfect match啦
兩個千其唔好分手plz

屌你老味
追撚哂成個post
總結就係樓主抵撚死
成條傻尻咁尻吓尻吓
又唔夠膽屌尻條女 淨係識講乜柒大道理
我入嚟唔係要睇呢啲啊
麻煩你似翻個男人 屌佢一鑊走人啦
仲同佢用假ac傾計
又約上屋企又話上床又點
你老尾搞完一大輪咪又無閪屌
大佬啊 爽手啲啦！睇到眼火爆
我都係女仔都明白點解條女要搵第二個啦死傻閪！

你唔配有女呀

我都想知呢條女乜事 成日見到9527po

至弊樓豬連人地d精都無份奶

咁點解你會用交友app

一次不忠

係咪9527本人

我都有瞞住男朋友裝，send親啲自拍畀網友都send多張畀男朋友，咁就公平晒！

屌你老母

垃撚圾樓主

屌你老母正廢柴，睇晒成個post都覺得你好撚on9，係咪覺得自己好撚偉大，淨係要知道原因就可以就咁算呀？你冇撚用就冇撚用啦，做乜要為自己搵咁多藉口

辣殺 比啲火黎啦 屌你

屌完咪分手

由#1追撚到live 俾d咁嘅野我
樓主正on9
好牌到咁都輸
同揸住4條Dee一直pass有咩野分別

Pass完仲要比人贏埋

樓主好撚蠢啊 枉我日日追post等你屌鳩佢 你俾呢個結局我睇？

至弊樓主屌都無得屌

屌你老母垃撚圾

我睇到一半已經飛左去最後一頁睇

樓豬垃撚圾，膠味濃，話屌，無屌。 條女張圖又無。 又放番出嚟，陣間其他巴打比你伏左都唔撚知。
post條女出嚟啊，屌你老母

做男人做到你咁撚廢都係第一次見

收手啦樓主
仆落地都要拿返咋沙
柒咗咪算 而家又想搞9返佢
成個小學雞咁
係唔ger嘅咪起佢底揾人搞下佢
唔評論之前處事方法啦
而家又要報復

原本個plan好玩啲 不過都等睇戲

btw樓主講野真係好柒

屌d emoji乜事？

小學雞

追到live, 同樓主玩鋤大D實發達.成手好牌都唔識玩

都唔知你做乜撚嘢
撚又撚唔到，自己無啦啦又俾條女擺翻個彩
柒撚到唔敢睇

我都係咁諗 好好地照原定計劃咪幾好
而家咁根本攞來賤 一撚定失敗

希望你醒目返一次

屌 即係要等到星期6先有野睇？

佢又想搵你笨柒咯
不過認真樓主
我覺得條女再蠢都應該會get到少少
所以你小心啲
有少少機會係佢依家玩夠返嚟轉頭
你知啦 姣婆道行高過你

上面問洗唔洗買dom dom條女又話摸得，但之後又話下面係底線，即係點呀樓主條女

進展如何？

我答你啦 佢哋只係求其send
一個emoji咋嘛 又求其氹住你先
何樂而不為呢？
我ex就係咁 佢後來都答我求其send咋

樓主真係好撚垃圾

enjoy

樓豬咁垃圾咁幼稚 咁嘅野都作得出 你當條女on9？

都唔撚識玩嘅屌！垃圾樓豬！

放手啦
你鐘意佢 但佢未夠成熟 個心未定 未感受到細遠感情既好

如果有緣既 佢經歷多啲會記返起依家既你
捉住佢依家既佢 係冇咩結果 因為佢仲用緊條件黎衡量感情

係咪聽日上映？

今日發現另一半開始玩交友apps撩女傾計，直接問佢，佢話只不過想搵人傾下計。

無改錯名，初頭好似不得了，點知故事發展落去……

俾人13炒添

留明

重問？分手啦

強帖留名

OP正廢柴

施主何必呢

爆完人大鑊又唔出樣等人提防 DLLM

樓豬上水未？

應該係我地比人撚左

樓主呢？

炒車行埋一邊

帽事既

無追post 姐係點？ 有無巴打簡單講下咩事

屌你老母

傾淫計cap圖 約佢出黎 老遠已經影定相 再一路拍片 之後真身出現屌佢老母一穫金 狠狠地羞辱佢

半路自爆係乜玩法 為山九仞 功虧一簣

對住哩賤女人 應該玩到佢一棟都冇
仲要擺撚埋上網 sd晒的比佢啲朋友親戚
等全世界知佢係幾咁淫賤 幾咁人盡可夫

啱呀

玩得交友APP，佢當你騎牛搵馬

屌你老母 由第一頁追撚到呢家 晒撚左我成十五分鐘黎追post 係唔係博屌呀依家？？？ 係男人既 光明正大禁屌鳩佢啦 重on99禁 快d上返水啦

馬上分手

分手後記得去政府社會衛生科診所
驗梅毒、HIV、淋病、衣原體
完全免費

佢可能有同其他人訓過

上水未

佢同幾多人瞓過同樓主一d關係都無

放心

Sad